有冇人食過野味

到底好唔好食 香唔香
凌晨3點我好餓.....

食你老母呀食食食。

咁食得未啊